好認真：不如放棄抗爭 直接認輸移民算啦

根本冇得你唔絕望 完全冇得同港共鬥 佢做乜我地都吹佢唔漲了已經 而且只係犧牲緊更多手足入獄

法治教育傳媒醫療通通打壓 社會全面中國化。 仲要準備china joe上台4年 香港必定玩完

其實唯一真係去外國打國際戰線 祈求有朝一日支爆

移民左外國仲同你打國際戰線？
到時香港等於ex
Block 7哂ex既消息 日日同現任happy唔撚好？

就算唔打 都起碼留返有用之驅
好過留喺香港都係無補於事 比中共折磨

你講真話 五毛 分化撚 block！

係，光復既心有就得，但願幾百年後，我地子子孫孫
會重奪回呢個土地，走呀

有撚錢咩

我一直覺得e家香港係摩西出走埃及之前

唯一唔同，係好多人話，離開埃及會餓死架

移民撚99.9 % wfc香港 咪玩喇

其實你呢啲垃圾移唔移都係冇用
因為你其實都從來冇抗爭過
咪撚玩啦

如果見到香港咁都仲唔移民
仲要係到生活係到消費係到交稅
根本應該當藍絲看待啦

其實打來都無用
香港仲有一大渣 藍絲 ，同新溝既支那人
光復條毛咩

等緊一個摩西既人，帶領行過紅海

光復唔到嘅地方，咪光復自己囉冇錯㗎
人去為生活點解活係一個冇前景嘅地方

離開埃及 搵唔到
人離鄉賤

佢哋唔肯走鍾意做留港撚
咪等佢哋自己受，留喺度餓死囉

其實好多人都準備同選擇左移民

之前為運動犧牲的人就犧牲了

沒有然後... 只係大家唔認而已

好鍾意巴打你呢個比喻，同耶能講啱晒feel

下
好多人話離開咗埃及
啲人就唔會繼續向法老抗爭喎

你走咗未

去外國我鋸緊扒啦仲同你癲
過去有二種人:
1. 好撚有錢嘆世界
2.窮撚走難洗碗同人爭份工俾鬼佬恰到仆街

最少已經做足準備

同64後個咋民主鬥士一樣囉，出左國就唔撚理嫁啦講得衰D，大家都係流住支那人既血劇本已寫好

可能你唔介意無自由無前途 甚至無晒青春無左條命
不過有d 人唔係咁諗

師兄去咗邊個國家

香港人永遠最睇重都係錢

你點證明

諗緊....
可能呢個係香港人最後攬炒
亦係最可行既一著.........

移民還移民
放棄還放棄
係兩回事黎

但留喺香港又可以點吖？？？

咁樣叫攬炒，人唔笑狗都吠
你話逃避雖可恥但有用都話

普通人打咩國際戰線 有政治影響力就打到
普通人移民起碼係帶走d錢 勞動力 同消費力
所以港共先不停堅決反對
歷史大事係講時勢 走咗仲可以講反對 下一代仲可以有正常價值觀
香港人移民如果可以團結同辦學承傳香港真正歷史同香港語言 已經好好
留低只可以做中國香港人 冇得反對

冇得你唔投降啦
一路儲錢 一路食花生算啦

好撚煩，自己做自己嘢，人地關你撚事咩

但現代唔同古代

宜家可以連海域空域都鎖封埋
就算有摩西都冇哂計

做港豬算 乜都唔理

做隻港豬，我既訴求就係返工

個個重點都錯曬。
對手足來講支共死先係真正救到佢地
移民係抽走港共資金其中最有效既方法，
藍C中產英國日日鋸牛排屌手足， 但同時抽走香港一千幾百萬，
對支共實際傷害遠超過燒狗屋， 又或者口講反共但同時不停幫中共輸血既仆街

又開始扮極端

學生點走

移民唔等於認輸，
認輸都可以唔移民

而家外國有機會你走唔走
個passport都幾千萬
未計你人身安全

走啦 咪撚理d人感情勒索
轉頭班仆街又諷刺你好嬲好嬲，屌佢老味啦

老實講你有錢係邊到都無所謂，所以最重要係搵到錢

臨走之前變焦土
我得唔到 佢哋都唔好諗住可以要

你之前好有希望咩，你一直同緊全球第2大經濟體對抗。

唔撚好
身在外地 心在港
係咁犯賤㗎啦吹咩

岩

講樣野你知
英國唔洗好多錢

港豬都wfc香港

得英國先明顯有
加、澳一直封關中

未老定

BNO移民 未confirm

咁你咪走囉
好行唔送

已經做緊啦

有閪用咩 班連登仔罷個工都唔敢
而家無得比佢地精人出口咪移民囉 麻雀妹都無聲出

廿幾歲仔 可以免費去英國做野讀書
呢D 呢幾代香港人夢寐以求既機會

相反而家D人反而話

搵唔到食....
驚唔適應....
好鐘意香港....
唔捨得屋企人....

仲話要光復 革命 ，都係返屋企訓覺把啦

攬炒巴直呼內行

我發現我真係好撚鍾意香港英國

靜啦 個個移哂邊個幫我供樓呀

澳加要等

可以申請難民身份，大家一齊做難民，中共都會無面

黃屍同藍屍有咩分別
一個831無死人 一個南京大屠殺無死人

有心就得

絕對係
為錢留香港都係

咁出文宣都關人撚事架姐

可悲

奇奇怪怪
鍾意香港先要走
留係到做咩
起碼留返有用之軀
出到外國可能好多人唔記得
但係做到幾多得幾多

罷工呢度真係駁唔到
上年班醫護真係變左Condom

移民啦

始終實力太懸殊，根本鬥唔過

*比人話分化

啱嫁，所以梗係走

下年走

係今年走

攬炒巴

最大問題係可以係度生活到
無野呀?

保重
有機會再聚

好似梁家傑噉保存實力

口叫民族自強
實則只係 媽寶

反而係有仔女果代 夠彊
寧願一代人去換個仔女有美好將來

話好鐘意香港D傻西，你D祖先 存下有知
都覺得你ON LUN99 啦

It is sad but foreseeable. We are individuals now.

不嬲一開始就預左會打輸

但掙扎係基於接受教育以來建立出既一套獨立思考同想社會進步而戰

唔會因為ex個老母仲日日攪尻緊你

希望走到

邊到有抗爭？

新一代果D 有番學歷 去邊都搵到食
無咩學歷 更加要走啦
留係度生活??? 定生存?

啱啊
調轉立場諗
如果你當初老豆老母有機會走
佢唔走留係到生你
我諗你應該屌到佢仆街
同當年bno道理一樣
拎左先
他日香港可以重光咪返黎幫手對抗支那lo

移左民就放棄咁我建議你留底做韭菜唔好害其他國家

你收聲啦

死全家

對, 其實移民都係反抗手段

🐷狗不如

情緒勒索移民鍵盤大軍又湧入嚟了

移民=/=放棄抗爭

你係傻，唔係扮

淪陷啦

移完民都唔西理你啦

以前係生存

而家係求全

同意，如果要計算輸贏、有冇得打，咁不如我直接奶共啦，你同個全球第2大經濟體鬥，同我講原來無得打所以依家放棄？

我老豆老母都係偷渡落來
慶幸無果D 好撚鐘意支那果D 傻西思想
先有而家

同埋道理 ，你D仔女 都會想係文明世界 生活成長
刷首抽 刷落你度 ，
你個陷家產 係支那香港 度ON99 打飛機

大個左都唔知吊9你好，定讚你有情操

奴隸抗爭 vs 離開做人

無話邊個啱

但如果乖乖做奴隸就最戇鳩

大家都係爭取獨裁
trump:0.0

係呀
你跳樓未呀

而家怕走出去嘅人餓死先多啲

咁你會點打?

捐軀呀

On9 移左民唔通仲係香港人咩
同強國口交部話首先你是個中國人 有咩分別

做番港豬 鬥長命
見適當時機先再嚟過

開埋晒d垃圾post，retweet多幾個好過啦

我覺得香港遲早出集中營
咁點解要留
既然已經攬炒成功
我覺得手足都要撤退

前題係仔女無比人洗腦

你都咪話，而家死身體親身証明緊法治俾香港人睇

班醫護都唔幫自己人，五萬員工得七千行岀黎，大把所謂既黃醫護仲係為左份工而返工

國際線嗰部份認同。
唔好笑大人個口啦帶走啲錢，坦白講用bno你帶到幾多錢走？真係有心想帶錢走唔該用番原有途徑啦。勞動力更加係笑話，你爭當地人飯碗咋
利申：支持移民，但唔該用番原有途徑，嗰啲冇錢又冇技術得本爛鬼BNO嘅，唔該慳番啖氣啦

你可以點唔乖

幫緊你老母執骨好忙咪阻住啦

從來都覺得係，只係好多唔願意改變嘅人唔想聽到嘅事實

呢類人咪同泛民一樣囉，天真嬌d friend

你俾錢我移民囉

可唔可以唔好再吹雞叫人走
總之呢度係我屋企
我點都唔會走

你應該癡線左

一陣砍死全家
唔阻你死全家

一息尚存原來係口號嚟
唔該黃絲咪再作口號 好撚嘔心

要移民嘅尊重 可以走就走
留低嘅唔好好似失敗者咁
活得有尊嚴少少啦

包贏㗎咩
輸咗喺度哭喪咁
我係d狗同藍絲都笑撚死你啦

你又講得幾生鬼有道理

唔係認輸 而係保存自己既意志同身軀
再在外地做自己可以做到既野
適時再番黎香港幫手

唔洗好多都係要呀

到時幫全家執，真係好忙呀

其實唔洗搞攬炒，最有錢果兩成人走，香港自然就變焦土

我會聽你以前開post既建議，拉攏警察做中間派。

其實可唔可以拉攏警察中間派

巴打當年帶幾多錢移民？

一早預左輸架啦

洗撚硬 ，一代代 都唔同諗法 ， 好似70,80後 由細讀果套 都係大中華膠思想，好多都有種 民族感情

反而新一代 無讀埋D 膠化中史，讀通識 ，人都醒D

而家由幼稚園就教你 我是支那香港人 ，唔死就奇啦
一堆小朋友講蝗語 玩抖音 ，大過吊番你 D 黃屍轉頭就有

移民就放棄反共咁你同首先係支那人有咩分別？

喺香港已經唔會再有抗爭手法

唔移民其實無野做到

唔走，咪好似64之後咁，遲早變咗小粉紅咯！

你即係話坐監勇武手足蠢？
唔捐軀 用黃圈同twitter就爭取到民主？

鄰國既事wfc

輸撚灑la 更加睇清楚華人既劣根性

好狗

叫兩聲黎聽下

仲會有下次？
過多三五七年都變深圳啦

洗腦係好恐怖

間證過

屌你老母全世界奶共都叫鄰國既事？
支那根本係人類公敵

知其不可而為

當年72先烈係咪蠢?

香港戒嚴左未？
台灣幾十年都係咁捱啦

後者攞嚟串藍絲個logic
點知畀班唔知頭唔知路嘅人當真

唔怕去到港女大受歡迎

現實就係殘酷，你係共匪地頭點都鬥唔過佢

台灣老幾呀，而家都同香港無得比

有得走我做咩要捱

講真 JOIN THEM 好過啦 加速主義堀起

唔係唔欣賞 勇武手足 ，
但好多傻西黃絲 幻想自己係好似美國立國先賢咁既人

但實則只係 FREE RIDE 勇武者 既 走精面香港人
認清事實，香港人係得咁多就係咁多
係果種人 咪做番果種事

好似猶太人咁 都係 等待時機，先默默耕耘

移到就梗係移

當然有得走梗係走啦

原來有人而家先知無得鬥...

點都好

你做唔到就收聲啦

你估會唔會唔比人走

其實歐美冇乜華裔女星紅得起，最多係gemma chan
但鬼佬鍾意既華女樣同香港HIT個D好唔同
亞裔樣太細個，港女又矮又冇波，歐美黎講似child porn

我認我都係 FREE RIDER
咁咪一齊閃囉

真

係唔捨得香港姐.....
自從前年開始
我發覺自己真係好撚愛香港
咁大個仔,咁多年從未想過....
原來自己可以咁愛香港....真係好愛......

其實所謂贏都係苟且偷生

2047逃得過?

留起度....可以做到幾多野姐........
可能分分鐘下個月就網禁
連TWITTER戰線都打唔到.............

去外國我買將來

仲要係免費買到

係辛苦了要捱，但值得

唯有靠武肺懲治呢班賤人

其實係d人
d人真係好好
覺得高質過日本人上年

真
重點唔解決都係一樣
不過我諗重點無得解決

你放心
一定會

不過唔會咁快

咁又真 香港人太多人細膽
講就和勇不分 其實班和根本cover唔到班勇
一係就全部一齊做和撚 搵錢移民算啦

咁我到時上FB 比個like&share囉

癡住左上面

死局

肥佬黎已經畀人用Twitter當罪證啦

點解要移民？
真心唔好搞抗爭好地地咪得

因為中國人系咁

所以先比人侵略

有得鬥架
唔洗你街頭抗爭

如果200萬人有10% 日日上Twitter

月捐612，去送車，寫信

可惜既係200萬入面有2000個都偷笑

以前讀書啲仆街鬼佬成日話亞洲女最正係....

點解亞洲男好少食到鬼妹

笑唔係取消

係笑我地天真

做人咁辛苦，不如放棄做人，直接埋左自己算？

唔係冇得鬥點解一開始要有攬炒呢個theory

依家根本已經係當日想像出老解後嘅情況
攬炒已成後就係支那vs世界
如果支那係有本事贏埋西方文明
咁呢場仗唔係香港人可以左右到

暴民 順民 移民
天琦同碌撚都估錯咗

香港人從來都做唔到暴民

有d中東難民連BNO都冇可以係嗰到生活 而家BNO係UK發嘅護照 UK Gov俾人去都叫爭飯碗 咁平時係香港搵工都係爭飯碗
一個人係香港嘅洗費 勞動力係好少 如果幾萬人咁轉 移去UK條數就唔細
而且UK根本唔諗住俾新移民R福利 係UK生存到就代表有生產力有消費
相對香港就少咗呢條數 跟住要補人口就要放多d大陸人嚟
但總係一部分大陸新移民係落嚟食福利而唔係變成勞動力 因為個審批權係大陸到

講緊美國英國人?

唔想take太多risk同懶既咪拎埋你副身家走資，做個業餘鍵盤戰士囉
人人做返自己應做同做到既事

係到放負有乜用?
受薪出post既當我無講過

回人唔好惹架，佢地好團結

所以大陸先要咁

你望下美國呀，都比佢....

鬼妹都分好多種，北南西東。
其實美國鬼妹普遍正好多，其次南歐(西班牙、意大利...)
但人地鬼佬咁Q大隻，亞仔好難操到咁

Pin this

你今日死左未呀

華人做唔到

美國🇺🇸好多肥野。over size

一線唔會黎香港

黎親都係3。4線

大家傾下者

因為走精面
係人都知做暴民做勇武注定犧牲
唔會有好下場

一嚟中東嗰班難民就係再艱苦嘅條件都經歷過，香港人喺香港嬌生慣養，食好住好，點捱啊。二嚟中東嗰班難民真係一個仙都冇，但香港人或多或少都有啲錢，但香港人就永遠都係咁撚柒閪自私同孤寒，剩係諗住點可以貢獻少啲畀人哋國家又可以永居

有連燈班水魚捐錢㗎嘛

啱呀，你話有隻航母泊係中環就話姐

Dllm認輸撚 唔記得煲底之約？

早啲過去搵家長課金咪得

美國鬼妹？
人地多種族國家你指咩先

唔係無咁快, 係懶得搞

我一句講晒, 中共底下, 人一出世就是犯了罪, 咁點解你今日都未俾人拉?
唔係你無犯罪, 係我懶得郁你, 我要郁, 一用陽光司法你就算出去收晒飯盒遊行支持政府都一定搵到其他野入你, 不過係我費事做d咁費時失事既野

簡單講用番之前口交部果句, "你仲可以生存足見黨既仁慈"
你無俾人拉唔係因為無罪, 係黨既仁慈
但係好多人都唔知, 或者唔想承認
無咁嚴既
搵唔中我既
要捉咪成萬做單位咁捉? 唔會既

今日咁撚過癮，咁多呢d post突然配合出晒來，未柒la

幾欣賞你仲咁有正能量
支共惡到咁 愈黎愈多人比人屈比人拉
登登又贏面大
講緊勇武先係有用 但少人唔work就叫放負
放負都唔比 洗唔洗學下小粉黃ff支爆?

唔想下下質疑人係網軍
不過sad完要move forward
唔係就咁放棄而係默默耕耘

block左條五毛好耐啦你仲應佢

本身有計劃去外國生活既人，快d走，祝你新生活開開心心，但就唔好講咩海外光復香港國際線啦，肉酸左d，問心你最多咪得閒睇下香港新聞，走左就唔該你正正經經做個西人，拜托。

相反，本身冇計劃過外國生活既人，如果純粹覺得驚就走，我幾肯定你去到外國既生活仲唔開心過留係無自由既香港，考慮清楚d先走。

最後，選擇留低（或無得選擇而留低）既人，唔洗咁悲觀既，如常生活，幽默應對，唔好送死，裝備自己做個有用有影響力既人，得閒享受下見證成個城市沒落既快感。

想知你又做緊d咩大事光復香港
唔通你招兵買馬策劃緊暗殺林鄭？

一年前,好愛香港好愛香港,香港人加油
一年後,你唔離開香港就係on9就係仆街,走唔係自保唔係自私

連登仔

走啦走啦 香港人唔走中國人點黎

認輸都係一個唔錯既方案
起碼安全....

根本移到就應該移

咩當年，上星期去

Pull

19年sad過喇 調整好自己心態
繼續努力 堅持信念

咪撚放負啦我地贏緊wo

但最後真係可以獨善其身咩
依個一直都係我既掙扎位

連登仔：移民撚收皮啦我就住公屋嘅身邊冇人移民喎次次呢啲post講到最後咪又係得一兩個移左民五毛分化狗

咁機票同住都要錢既
唔夠洗就搵工，一字咁淺
生活費就真係唔貴，我覺得香港貴d

即使唔會拉你 但成個香港都變晒
所有核心價值消失 法治教育醫療傳媒係切身關乎每個人既事 你以為你有得避？

仲有好快全面中國化 好快大部分野都變中國貨中國製造中國興建 你敢唔敢比你個細路打中國針？

網你老母

今日單野圍下爐都唔得

同買股票一樣 未來無得算盡
loop住諗無答案既問題困擾自己 倒不如買定離手

50人呀

無公義呀

講下就話網軍

係咪癡線

美國obesity特別嚴重當然美國都有好多靚女。由其係細城市

sad but true

屌一個呀婆有快感嗎

係呀

大陸人我做唔到

係英國邊?

其實唔係要好多錢

英國仲多大陸人 奶到出汁

都係

攬炒

大把人移

移民會同你講咩

sor我表達差 意思係話發生就發生左 唔好令情緒太困擾 信念依舊 唔好比pr bait到

講真 就算冇藍屍中國人 全部人都係黃絲又點
只要有3萬隻 都冇得鬥
除非個個都係「真革命」 唔係口號果隻 講緊唔怕死果隻 現實係冇可能

呢個post少咗班pr屌人出賣手足

PR點我地都唔會做順民

但係度就真係好灰
我唔會生仔

好多pr叫人放棄

又叫人移民

潛移默化叫人唔好反對強國

移唔移民都好
一定要繼續反對極權

其實果陣好多以色列人都話離開埃及會餓死

其實班以色列人都係咁

係架

誰大誰惡就誰正確

究竟香港重要定係香港人重要啲呢？

都有人話咩網軍

唔係香港生仔先正氣好冇 負責任行為黎

走唔到果啲先話唔走

移民係最落佢面

全部人走曬
大陸面都無

好可悲

不嬲諗住無成本抗爭就係on9
衰過唔搞
今次係好事喎
等班柒頭清醒吓
上年仲柒下柒下
又200萬人畫面靚
又35+ 區選
入去反醒下先啦

移左去英國邊到唔洗好多錢？

走到都話唔走

話要揾多幾年錢呀

諗下自己做緊咩工，之前做過d咩，諗下有幾大機會條紅線會殺到你度？

再諗下如果去外國，自己有咩技能生存，係咪真係鐘意果個國家，對當地文化有幾響往同有幾了解？

諗到呢度我估你都差唔多自己有答案，只能夠講買定離手，決定好左就唔好後悔，共勉之。同埋唔好聽連登仔既建議

而家60萬投初選既LIST都係港共手上
佢隨便簡D來拉

其餘既人都驚到腳震啦

走佬咪走佬
留有用之軀都ok ge等自己良心好過d

佢話係就係，老屈冇成本

本來發達地區生仔都好多問題

有十萬都走得啦
已經好多錢？

東歐女仔最靚

係咩?
咁邊度無問題呀

度度都有架啦
但而家下一代要洗腦呀

問題好細係咪

真正抗爭過個d一係變撚左浮屍一係坐緊監 邊有命/邊可以覆到你 所以一睇你就知係低智生物

揀飲擇食

下，叫我移民？
係外國點打份政府工，輕鬆30歲搵10萬8萬一個月呀

旅行呀？

睇死班移民撚過兩年就回流，然後永續和理非抗爭、食飯當抗爭

係........香港人係好MEAN
但患難見真情
香港人好有情

宜家都難講了
每日都起度加速.......

補充一點 好多時唔係直接比維穩部門搞既 而係自己覺得唔舒服

大陸人慣左個左政治環境self-censorship，佢地唔會太困擾，同理套返落香港人到，真係比人拉既係小數，頂唔頂得住做順民先係問題所在

你有撚資格移民咩，講條毛！

I just wanna mean it is even worse.

其實又好似真
大部分都係有能力既人

我就真係未見過身邊有份抗爭既年輕人會走
因為根本無能力走
年輕人指25歲以下

去英國要點嬌生慣養 點捱都好 自己嘅事
要生活就要使錢 冇錢就要做嘢
d錢同勞動力就轉移去英國 冇得好香港咁即刻可以排公屋拎綜援r福利
點柒自私咪又係要Visa fee 咪係要俾NHS surcharge 咪要係要俾咁衣食住行洗費
人多條數就大

嘔心

打到最激 最需要走個班 咩年紀 有冇能力走到大家心照啦

你地既BNO平權都係人地打返黎
仲要踩留港既人

你不如開post屌醒佢地

冇用架
總之上面對港人就wfc

佢地只會
1）留島不留人
（呢塊地有利用價值，所以不斷放上面洗晒腦既人來港漂）
2）留錢不留人
（人口佢大把，錢就永遠唔夠，外匯好緊要）

總之！大家堅持同外國講強國幾咁「好」啦

移民就移民，唔好講乜撚國際線

你身體有邊方面有缺陷？
返唔到工？

DLLM負皮撚！我地仲日日堅持飲飲食食吃喝玩樂買報紙消費抗爭緊，番緊工都會出post嫁！BLOCK！

exactly
每日睇新聞 判刑果d個心口拿住拿住
你問我頂唔頂到做順民
我可以60%肯定係頂到
但真係自己呃自己

比你做relocate cost，搞visa，租個單位住下炸嘛 之後咪搵經濟來源，返工/讀postgrad拎research fund，之餘此類

真係唔出奇
去到揾唔到工的話就返

多謝你打咁長覆我
連登日日講下一步封網起集中營再逐個黃絲滅聲
雖然心知有d係吹大左
但會諗是但中一樣都好大件事好大影響
就真係好想走好想逃避 唉
我就單身寡佬一個
又有門路最少都去到台灣/澳洲既
仲未有決心留/走

個個都走得咩 只係識走 但我自己都無咩好建議

有人咁問，點睇

連登仔：吓我諗住過到去做返幾年大爺到唔夠錢先出黎做人工高又有得hea嘅工喎唔撚係過到去外國都要捱騾仔做埋啲下欄勞工下話？

No thx
Live here die here

PIN~

真，好窩心
細個一直覺得香港冇咗呢種人與人之間嘅人情
因為以前都係好市儈同膚淺，人大咗都難免變埋其中一份子
但現實係出到嚟先知仲有好多好人好事
所以如果世上有一塊樂土，可以裝得哂呢班好人好事，搬去果度就係真正嘅人間仙境，但就一定唔會係而家呢個逼害好人嘅煉獄中国香港

咁又係
個個連登仔fg 50k
但係一出國就變廢柴

贏？你當500萬人死㗎？教極都唔撚化，
送你去監獄慢慢教

你去同個官解釋啦，贏緊wo

好早已經知道唔會一兩年就成功到，盡做就得，我就無咩諗住移民。香港人要撐住，要平安！

同佢地講冇用，連登仔大把藉口，冇1千萬身家佢地都唔走

成個post 都係PR 放負帶風向 全部已block
拉

真係患難見真情
平時好似好冷漠咁
但係上年真係好warm

個時D以色列人都日日屌柒摩西帶佢地走 話埃及做奴隸最少都食得飽

革命從來都唔會係一兩年內既事 十年都唔過份

移民唔係認輸囉

唔好以為去到外國，好似香港工作環境咁閪，好多時間俾你做其他嘢

真係決定走，唔該保存好自己文化，同做好文化傳承

咪撚玩啦
留係到抗爭係有用?

你邊位吖

分化撚 blocked
打國際線根本係打丁
得的話黃丹、吾爾開希返左中國啦

移民又屌，唔移民又屌，揀好未架

比喻得好
不過衰係最後
唔會block，但會得閒上facebook睇下佢近況

講個fact出黎
點解你會問人地有無做過d乜咁搞笑

讀左咁多書先做到份工, 同你犧牲30k 起薪真係傻架咩

你肯定移到民？

愈多人罷就愈冇可能會比人炒，個道理就係咁簡單，奈何個個都只係睇自己，唔肯行多一步

因為事實上就係無咁多真黃絲囉
揀得專科既人通常都係睇錢>all

美國大大隻China Joe, 代表咩？呢個世界有邊個政權未跪？

好簡單
講錢 你又唔夠人多
講權力 你又冇
你憑咩同人鬥
啲新聞已經睇到麻木

真 講到而家好有地位咁
聽到d人講呢句都廢事講
你講冇錢 冇bno移唔到都仲得
人離鄉賤根本係唔想重新黎過